天文台廢左個黑雨算

落到狗屎咁黃雨都無個

定唔知醒睇水

邊到
紅磡水都無滴

天水圍

好似香港唔包括呢度

大陸黎

粉嶺宜家好大雨